Pro Club招人

誠招後防
位置：左閘/中堅
時間：每晚10點左右開波
要求：位置感好，唔亂標波